{"id":2111,"date":"2023-11-07T02:58:45","date_gmt":"2023-11-07T02:58:45","guid":{"rendered":"http:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/?page_id=2111"},"modified":"2023-11-28T00:57:27","modified_gmt":"2023-11-28T00:57:27","slug":"aviso-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/aviso-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Aviso de Privacidad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2111\" class=\"elementor elementor-2111\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f46d03 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5f46d03\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-784d24a elementor-widget elementor-widget-porto_ultimate_heading\" data-id=\"784d24a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"porto_ultimate_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"porto-u-heading  porto-u-5375\"><div class=\"porto-u-sub-heading\" style=\"\"><h1 style=\"text-align: left;\"><strong>Aviso de Privacidad<\/strong><\/h1><\/div><style>.porto-u-5375.porto-u-heading{text-align:center}<\/style><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-872ca74 animated-slow e-flex e-con-boxed elementor-invisible e-con e-parent\" data-id=\"872ca74\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_mouse&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c12392c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c12392c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>Aviso De Privacidad <\/strong><strong>Bebify<\/strong><\/p><p>Conforme a la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares, le invitamos a revisar detenidamente los T\u00e9rminos y Condiciones presentes en este documento. La aportaci\u00f3n de sus Datos Personales o Datos Sensibles implica la aceptaci\u00f3n de los siguientes t\u00e9rminos:<\/p><p><strong>Responsable de Datos:<\/strong> Grupo Primo Bebidas, con domicilio en Fuego #61, Jardines Del Pedregal, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 01900, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, actuar\u00e1 como responsable de los datos personales, conforme a lo establecido en la fracci\u00f3n I del art\u00edculo 16 de la Ley.<\/p><p><strong>Definiciones:<\/strong> Los t\u00e9rminos \u00abDatos Personales\u00bb y \u00abDatos Sensibles\u00bb tendr\u00e1n la acepci\u00f3n que se les atribuye en el art\u00edculo 3 de la Ley.<\/p><p><strong>Finalidades del Tratamiento:<\/strong><\/p><ul><li>Su informaci\u00f3n personal, considerada sensible seg\u00fan la Ley, se emplear\u00e1 para brindar los servicios y productos solicitados, comunicar cambios en los mismos y evaluar la calidad del servicio.<\/li><\/ul><p><strong>Medidas de Seguridad:<\/strong> Una vez proporcionados, sus Datos Personales o Datos Sensibles se conservar\u00e1n en entornos seguros, con acceso restringido a personas con las que el responsable tenga relaci\u00f3n jur\u00eddica. Se implementar\u00e1n medidas de seguridad apropiadas para proteger su uso.<\/p><p><strong>Autorizaci\u00f3n Expresa:<\/strong> Al entregar sus datos, usted autoriza expresamente su tratamiento por parte del responsable, salvo que manifieste su oposici\u00f3n por los medios establecidos en la Ley.<\/p><p><strong>Derechos ARCO:<\/strong> Usted podr\u00e1 ejercer en todo momento sus derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n u oposici\u00f3n, de acuerdo con lo dispuesto en la Ley. Para ello, puede comunicarse mediante el correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:hola@bebify.mx\">hola@bebify.mx<\/a> o visitar <a href=\"https:\/\/www.bebify.mx\/\">https:\/\/www.bebify.mx<\/a>.<\/p><p><strong>Transferencias y Modificaciones:<\/strong> En el caso de Datos Sensibles, ser\u00e1 informado sobre cualquier transferencia a terceros, notific\u00e1ndose por cualquier medio disponible. Cualquier modificaci\u00f3n a este aviso de privacidad se publicar\u00e1 en <a href=\"https:\/\/www.bebify.mx\/avisodeprivacidad\">https:\/\/www.bebify.mx\/avisodeprivacidad<\/a>.<\/p><p><strong>Consentimiento para Otros Fines:<\/strong> En caso de requerir utilizar sus datos para fines distintos a los mencionados, se le informar\u00e1 y se solicitar\u00e1 su autorizaci\u00f3n expresa.<\/p><p>Agradecemos su confianza en Bebify. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico mencionado anteriormente.<\/p><p><strong>\u00a1Gracias por elegir <\/strong><strong>Bebify<\/strong><strong>!<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aviso de Privacidad Aviso De Privacidad Bebify Conforme a la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares, le invitamos a revisar detenidamente los T\u00e9rminos y Condiciones presentes en este documento. La aportaci\u00f3n de sus Datos Personales o Datos Sensibles implica la aceptaci\u00f3n de los siguientes t\u00e9rminos: Responsable de Datos: Grupo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2111"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3453,"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2111\/revisions\/3453"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bebifydemo.sedmex.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}